警戒！網友預告東京車站隨機砍人 「來場殺人遊戲吧」

日本有網友在《推特》上發文指出，將在13日、14日在東京車站殺人「來場大量殺人遊戲吧」，並稱至少會殺10人，引發熱議後，警方已經在東京車站警戒。

據《BIGLOBE》報導，日本網友「りゅうた 人口削減計画 最後の仕事 (@r_t1379) 」12日晚上在《推特》發文說，「我的人生大概已經到了終點，但是我不會後悔，我明天、後天會在東京車站進行隨機殺人，殺10人後我也會死，我的目的是對社會跟女性復仇，大家就在血海中尖叫吧」。

該帳號目前已被凍結，該篇文章在網路上引起熱議後，警視廳已在JR東京車站附近強化警戒。

Skr🤙🏻

鄭捷

要幾咁毒同失敗先嬲到要隨機殺人

目的是對社會跟女性復仇
比女飛？

支持

失敗者

死毒撚

冇女毒撚

気をつけて

無喇喇自己條女/老母係地鐵站比人斬開幾碌
都咪話唔傷心

段野好中二

廢柒

聲東擊西
我係佢就去其他站

Gantz

一個毒撚到底點樣可以殺十條友
唔通準備左炸藥/硫酸之類？

連登神探出現了

血流成河吧

結果冇人死

鍵戰

check ip

預告完仲實行到？
到時肯定勁多差佬

用刀好難，加上毒撚身形，頂盡殺5-6個婦孺廢老就比人制服

仲要斬兩日，得唔得呀你

日本連登仔

夠薑同我隻抽

僕は素手であなたを殺す!

吧磯古吧磯古，基基魯

呢隻野廢既

中二

Elliot Rodgers

連登都有好多失敗毒撚架
係差在未殺人 可能遲早會爆

可能未斬到人就比人㩒低

咁撚毒，刀都未識渣啦

真係想殺人點會講出黎
梗係直接做啦
除非想聲東擊西

到時原來係大阪站

殺到未

連登都有好多呢d人

中二病末期

我真係好撚驚呀.jpg

23:59-00:01

哩隻係咩？

仆街 聽日去日本

死喺日本都好過死喺香港

兇手出現了

成個米奇老味個奶油包咁

我而家係東京，仲搭緊地鐵

貼0號

屌我諗住聽日去東京駅行

灰 銀色腰帶

返大陸啦

都勇武過兒登鍵國派毒撚 起碼人地真係做

比我就去新宿
貪佢夠多人

淨係東京都唔知有幾多個車站

這就是日本

毒撚真係好恐怖
講真你正正常常a0樣衰都唔會咁諗啦
根本係毒到入骨心理有問題

香港又贏

係敗北者

點會有女？

我都想問
佢覺得自己斬完第一日甩到身？

THANOS

通り魔

紫 紅包盔甲

小心啲

安全達陣，而家訓係床

殺咗先講

睇twi講到根本無りゅうた呢個人存在

成個日本俾個痴線婆撚到人心惶惶

人口削減 削10個人
中二病都唔好咁肉酸

變態毒撚溝女失敗發爛炸

趁架車黎個時推鳩人落去仲快過自己斬啦

日本人黎講 個樣都算叫中上啦 咁都溝唔到女要殺人 真係要反省下人格問題

23:59開始斬 都算2日嘅

其實放毒氣炸彈會好啲

吓？斬咗啦？出個post咋喎

諗起unnatural

垃圾

同條女人在東京。 有咩方法分得出佢係唔係疑犯， 救求 聽日仲出唔出街好？

血色星期一

F の復讐なのか

lm

俾你咁樣講一講……又真係好似好少隨機殺人犯係女人

女人俾仔飛最多都係斬條仔/第三者

用自殺車殺50都得

獅子神皓。。。

岩岩先係東京車站食完野
警察係多左既
但係仲係未有料到

日本仔劣根性

復仇點會隨機

弱者永遠搵啲手無寸鐵嘅人去復仇

唔識對強權復仇

入車廂先出手幾多差佬都無用

仲要預告 係咩玩法...

果然用😉嘅都有病

連登毒撚支持你

點解唔搵害你既人報仇
要隨機咁恐怖

連登成日有人開post話要減少人口

總覺得係中二病 但都係小心啲好

高登仔淨係話係時x廣x放個炸強 都比人搭返差館啦 日本差佬唔係咁撚廢呀

It will kill

可唔可以嚟香港斬淋病

Skr你老母臭西咩

香港咁多毒撚好似都未有過隨機殺人，日本仔

呢樣野達哥而家晚晚做啦

毒撚一名 驚閪咩
利申:去緊個站

唔知點解令我諗起齊木楠雄個海藤

佢話斬女 唔關你事
BTW 小心

條女喺東京留緊學
返學返工都要經東京站
好撚擔心